經過524 527 小小個人反思

想討論既 就係街頭抗爭何去何從
好明顯 過往我地存有搏鬥假想：只要我地武力提升 就有機會贏
從滅煙-->傘陣推進-->還拖打狗-->再到火魔法-->再到要求全民勇武
不斷進步提升 可惜事實證明 由poly一役已經100%印證
（嗰晚有睇live就知對比烏克蘭有過之無不及）
即使全民勇武 雙方武力都係完全不對等 100狗就可以輕鬆屌打10000勇武

而街頭抗爭最大意義係阻止城市經濟運作
對政府運作構成壓力 簡單啲講就係「攬炒」
但必須承認共產黨係政治手段上始終係一流
反手自己推個「攬炒」出黎 聰明既位係：
我自己整出黎既「攬炒」=至少係我掌控內
第一件事就係穩定商界 金融市場（目前進行得十分良好）
於是我地要思考既係 街頭抗爭仲有冇必要性？

係咪要放棄街頭抗爭/勇武抗爭？並不是
我地可以返璞歸真 將主線轉移返和理非路線 盡全力用人數用恆心向國際發聲
因為我地最大既武器就係「元氣彈」 要靠外國勢力
e.g. 可以入紙遊行 和你唱 和你x 乜都好
（呢到離地左小小 但請相信香港人既智慧同創意 好似我地早期一樣 一齊集思廣益）
講到呢到 可能好多人已經想屌柒我
但請記住「唔好繼續教條主義」唔好再迷戀勇武 勇武其次 和理非擺返第一位
重申 唔係放棄勇武抗爭 費時又俾人屌

最後 相信我 留命一齊睇班仆街含家產 而呢日一定會蒞臨 亦都不久矣
[url][/url]

push

人冇事 先做到世界冠軍

和理非
彷彿已經聽到藍屍口號
524 唔見人 527 屌9人

好同意要有番更多和理非活動
但政府擺明就係借武肺打壓唔俾你聚人
612 616 71遊行有左國安法之後 我睇都好難批不反
如有既話 個節奏會好番好多
如果無 真係只能靠手定期既黃店爆買同和你sing

推呀 唔好一句送頭無用就否定曬所有行動既價值

最好就係繼續做好自己，安全第一

和理定勇武都好 安全第一就好

Be water一直都係宗旨
唔係只係話識散水
連諗活動都要be water
活動係應該要轉下

好多香港人都已經知道係長期抗爭
黃色經濟圈入晒血
唔搭黨鐵都自動自覺
全民勇武 全民和理非係最終形態

推

五毛

死左膠

熱狗

Push 唔好被憤怒沖昏頭腦

爆買同和你sing始終力量有限

Push

我其實好同意，甚至都出埋post

我唔係反對街頭抗爭，但而家實力差太多，就咁硬拼絕對打唔贏，點解唔用其他方法？係咪一定要打一日就要贏？

但每次遊行都係前奏而已
真正戰場 我地寄託既都係夜晚既勇武

無得否認既係 我地欠缺經驗 同埋不時被情緒影響判斷

Pish

今日黑警意圖屠殺無辜平民 已經放咗上Twitter 大家幫幫手retweet 同 tag 人

好文一推
一直都強調多線戰略
怕死撚(我講我自己咋) 自己的承受範圍內做多啲， 幫襯黃店和平遊行課金! 同埋考慮下自己可唔可以行多一步!
勇武要地下化軍事化， 我怕死我唔敢講落佢，
但， 簡單講， 要敵人嘅犧牲比自己多!
國際線... 讀書少唔識， 總之盡做啦
都係嗰句參考孫中山

唔好用死一套拳

武力相差大遠
香港已成國際風眼
現階段要表態
如果共產黨學64屠城
全民勇武都無可能解決
除左提升武力至對等
唔係的話現階段更應be water
唔係出去抗爭幾時散水
而家整體抗爭手段要就住對方既武力提升改變策略
對手硬, 我地軟
對手軟, 我地就硬
學老毛講: 敵退我進, 敵進我退

又係你個冷氣軍師

如果唔係攬炒 有咩其他方向贏

過去差唔多一年 似乎大家都將遊行視作儀式
行完先真係上戰場 我地心存寄望既都係勇武先可以戰勝
但以後 唔好再迷戀勇武 並不是放棄勇武 而是適當退避
不是非勇武不可

Agger

同意既
覺得依家和理非遊行、和你shop、和你sing 既效果同勇武陣地、火魔一樣，都係為左個警暴畫面
然後大家平平安安返屋企係twitter 打國際線
不斷內外同港共、中共玩

但勇武成本太高 ss到火魔幾年走唔甩
今日pvc管都要判4個月

要和理非係要有不反對通知書, 但如果佢地永遠唔批, 咁真係谷唔到好多人出黎, 有危險/有機會比人拉, 都出唔到好多人

所以又係對家control

如果一路都批唔到不反對, 可唔可以搞一次晏晝3點既集會, 我覺得1點都係太早, 好多人都準時唔到, 準時塞滿好多人先比到d壓力, 大家又相對安全d

yes
我贊成

真 火魔仲重撚過暴動

又係到勸退勇武，拉

晒氣啦， 宜家都係睇老美 vs 老共 食花生算啦。
你地做得d 咩 可以 迫使 777
有 5大訴求 或者攬炒先

發揮創意

你都唔撚郁 老美出師之名何來

隔離屋火燭 但屋主企撚左係到
你仲會唔會幫手救火呀

各位手足重要睇住香港重光啊！

對 可以咁講

事實係難聽但講得冇錯
我哋最緊要做到嘅唔係要手足犧牲
去營造靚嘅畫面
最緊要係將自己嘅被捕機會減到最低
記住呢一場係長久戰嚟

提防深潛藍屍 同專業五毛 扯貓尾放負分化

起底是個好功能

Never surrender

中共攬你炒 你有得唔願意咩

對住佢哋真係好易燥

群眾路線同國際宣傳
咪一味將自己邊緣化

可能係現階段最有用嘅嘢？

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

我講清楚
不嬲無話一定和理定勇武
唔知邊個係要二分法(可能係中共)
be water最高境意
係隨機應變
幾時需要勇武?幾時要和理?
應該因時制宜
打仗，驅逐共匪，拘捕黑官或者黑裝修，需要軍隊(即是勇武)
但陣地，打狗，殺狗，作用極低，因為狗只係condom

國安法立完好快連呢啲避到無得再避嘅活動都無得做

和勇從來都係互相配合

PUSH

孔明借箭
背後有千軍萬馬支持
我哋一定要有足夠人力
任何時候同方式都唔可以只有一個你同我

agger
愈推崇勇武個結果係
入場門檻愈來愈高-->少人出-->變得危險-->入場門檻愈來愈高
and 屌人won't help

和勇合一先係不分和勇嘅最高境界

唔好質疑手足勇武抗爭
因為
「佢唔喺現場出現就冇事 去得果度就可能有呢啲風險」
所以手足一出去就有呢個心理準備
我地要默默支持佢地

認同

tui

同意

咩都唔搞實冇事

冇反對勇武 都冇質疑手足
但都唔好過份浪漫化勇武

直衝解放軍軍營一晚滅黨

其實都好夠做524，527雖危急，但分開兩次送頭真唔藉。
就算係怕咗佢鎮壓，唔出都好合理，524已經明晒。
明白果種PASSIONATE，但如果係象徵式嘅而係有代價要冒險嘅就可免則免啦。
生命可貴。青春都好可貴，無端端要捱官非牢獄之災就唔抵啦，佢根本明玩野。
養大一個BB要幾百萬，淨係呢度都唔知點計，佢大陸竟然囉我地香港人D貴命黎當豬咁劏... 無言。
為咗"管治"竟然要你同佢一齊DOWNGRADE，跟本係文革大躍進2.0 。

同意 現時班狗已布下天羅地網
勇武風險好大
和理非反而可以減低風險 更可表達反國安法民意
係國際線上更有力

推 諗下今日開花係咪真係有必要？如果可以及時停到今日可能唔洗600+被捕 唔係怪啲咩 絕對respect出去嘅手足 但係因地制宜好重要

咪傻啦
好多和理非都係三分鐘熱度
無左勇武街頭抗爭 無左激情畫面
好快就會返去做返港豬
仲有幾多個會做文宣 打國際線

Aggar....

終於有人都咁諗
經過咁耐 要打都打曬 人地有槍仲要開完槍完全冇事 仲比上頭讚揚 放曬繩 我地冇對等武力係打唔贏
既然對家不斷話點解唔和平示威 話我地好撚暴力 咪每個星期出去行街 咩都唔洗做 拉你番去就算ua都告唔入 如果到時連和理非都接受唔到 咪唱國歌囉 有啲野唔一定要係香港做

有時開始懷疑鳩叫全民勇武嗰班係五毛嚟
但一見到身邊有朋友都係咁嘅時候
就覺得可能好多人都係咁

我敢講句全民勇武從來冇發生過
尤其你舉理大個例子
佐敦到太子成條彌敦道企滿我地啲人
真係出手嘅得頭排60人

認真 要諗定
國安法過左之後 如果遊行唔再批 聚唔到人 個溫度就慢慢降 好快就真係收皮
依家無大型遊行 淨係街頭抗爭 都keep到既原因 某程度上係因為大家仲寄託住過左肺炎會批返不反 和理非遊行再進場
但如果到時因為國安法 所有野都ban晒 又破解唔到 得返零星勇武抗爭 其實真係可以宣告收皮唔通真係淨係登報同食黃店咩

老實講 要拉你根本唔洗理由
唔好以為和就冇事先得假

好認同 對家硬 我地咪以柔制佢 來日方長 其實港共打贏左一半啦 中共出聲又派曬兵就知條八婆搞唔掂

呢條友5毛黎 起下底

有幾多？

都同意,可以參考下今日燒山講嘅野
黎緊抗爭最緊要人多,越高調越好
唔洗做d高風險野

波蘭式抗爭既基本 記得所有日子
721 831 悼念日 依種日子唔需要有日程 已經可以號召和理非行動 再加埋大時大節一定有衝突 其實又未至於太灰

唔好睇高登報食黄店， 唔可以為自己幫襯咗黃店就加入阻抗爭
但同時，唔好睇小呢啲膠化嘅嘢!
呢啲嘢唔會令到場仗贏， 但可以令個溫度冇咁快退

推 講文鬥香港人唔會輸俾其他人

推

講得幾好

you never know
當初黎明行動都一堆人唔睇好
最後都係搞到半個月
見步行步啦香港人

呢個唸法其實錯錯地，政治從來唔會有幫呢個字。所以唔好再講我都咩都唔做人地點幫之類既野。

啱既係我地的確要有行動俾人出師有名。但要同手足損失攞到平衡。唔係為左幫人出師係咁行動去減自己labour supply

好似今日咁，屌你前一日可以係仲拗緊應唔應該出，就間接睇到527根本共識未firm。文宣叫人自己唸出黎目的但冇答案俾人。行動地點個d更加係好似冇唸過plan freestyle，仲叫人出得黎就有位俾野你做要be water，無度無plan用be water帶過。

呢種事前準備去叫人出黎其實好唔負責任。結果亦係over哂幫人出師既cost。

我feel到沉日既氣氛係知有手足實出所以焗住吹雞。但呢種準備同宣傳都差到仆街既時候。

我希望大家係一齊turn down呢d 行動而唔係吹雞搵多個唔知幾千人去傍住會出個d。以前大行動吹雞都起碼半個星期。

屌你而家夠膽死用得個一晚吹大雞你班香港人係咪俾個次200萬搞到飄飄然以為你一吹就幾萬人出哂黎

好啱

1. 如果想國際用人道理由介入香港，請走全和平路線
2. 如果想自己香港自己救，請將武力提升至利器以上等級
3. 如果想國際以利益為由介入香港，請全力做文宣

1同2無可能同時做，3可以兼容1同2，諗清楚想行咩路線，唔好再講埋D乜柒「兄弟爬山」

同意 想講好耐 勇武唔得 又咁大犧牲 ，轉返和理非唔係退步 可能係出路黎

快啲黎返次全和理非既遊行 刮政府話人暴徒一巴啦

返璞歸真

2.曬氣啦 對家有無限資源 有無限武力提升

屌你而家夠膽死用得個一晚吹大雞你班香港人係咪俾個次200萬搞到飄飄然以為你一吹就幾萬人出哂黎

好多三罷撚同18區開花撚係咁諗
乜嘢都話18區開花

香港人咩都好 就係衰在做事太急 呢場抗爭係會持續好耐 唔好以為一年兩年就可以打敗政府/極權 勇武同和理非一樣咁重要 要贏唔淨只係勇武街頭抗爭 和理非都要做野同進步

見到呢幾日可能活動有啲欠缺連登就即刻勁多放負post 失敗撚 用呢兩日嘅少少挫折就制定左成年嘅反送中運動到依家反国法反ccp嘅革命係失敗？會唔會太兒戲？見到好多人話今日無人無人又乜東東 個啲人根本唔洗理9佢地 我今日由朝早7.00到夜晚嘅旺角 雖然朝早係真係無咩人 但到1.00去到旺角見到人愈黎愈多愈黎愈多就知連登有幾多失敗撚係到

真心唔好氣餒 係呢個香港仲有好多香港人一直堅持緊 少少嘅失敗同挫折就話輸嘅咁你可以繼續去做港豬 學咩人革命

最後

光復香港 時代革命

大把步槍未用
全民勇武又點 全民送命送頭就有份

1)真係講過無數次 唔好戀戰 越夜越危險
越少人少車 舖頭又收得7788越容易落網大包

改善:比時間目標自己 完事就走 唔好再鳩企

2)避TG唔好上行人路避 落返馬路避
行人路窄一亂就好易發生人踩人事件
而且馬路少人 狗車好易高速衝前落狗就落網大包

3)唔好見舖頭就沖入去避 入舖頭之前請分析出入口 係咪真係保護到你

4)麻煩練跑 常識:狗見人跑就發癲追鳩住你咬

利申:以上係我現場所見 提過無數次 但手足依然不停再犯既位

推。和你乜都好, 集氣搵返個節奏!

學者梁啟智分析中大傳播與民意調查中心的反修例運動研究，發現支持運動者中，只有10.2%視Telegram為接收資訊的重要渠道。即使是年輕族群，比例亦只有31.9%。

數據反映運動核心支持者應繼續向大眾普及Telegram的應用。

相關報導：

#香港新聞

唔好講話咩無限資源無得打，當年抗日戰爭都係拎刀上陣人疊人咁劈友，重點係決心、犧牲、野性，依家香港人係三樣都冇，問題更多係喺自己身上，而唔係敵人身上

與其火魔法對地，刀又唔敢出，棍都唔多支，磚又唔肯執，不如做番和理非活動，行國際人道支援路線

P.S. 堵路係和平非暴力行為。

pish

支持攬炒, 係咪應該支持國安法? 想聽下你意見, 我諗唔通

高空擲物

但係根本唔會批不反 所謂全和理非遊行根本起唔到步 同524 527 一樣會俾狗打散

限聚令唉

間接黎講我地贏左柒婆 直接同中共打
所以硬碰必輸
一定要借力打力

我講咗成年啦
有人聽咩

勇武進入咗樽頸，手足損失太多
認同宜家適合以和理非主線打

街頭抗爭好多人睇到冇感覺
我地又損手爛腳，傷元氣
真係要考慮下其他形式
例如：唱美金行動，搵一日大家一齊去兌美金，排長龍，要做多d 唔同形式，將個精神延續落去

睇到你話100狗可以搞掂1萬勇武

但我想講其實真勇武冇咁多 我講緊敢打狗果d

如果我地有1萬個真勇武+199萬個和理非

我地一早贏咗

好多戰術都話
敵進我退 敵退我擾
真係套用啦唔該 唔想日日好撚嬲 跟住日日去旁聽 每日都有旁聽架啦 唔駛整多幾單我嘆無必要嘅話

其實面對住大圍捕SS
上年blackblock full gear防具攻具個個做法已經無得玩 大家唔可以再咁錫身 放tg嘅時候就好散
但係個一下散 又可以係第二到再聚過
今日係cwb彩虹戰衣+口罩 分都分唔到邊個係自己人 但係當你叫口號係會有好多人回應

唔代表唔駛勇武 我本身著黑色褲 個袋有件黑衫風褸黑色衫包頭 需要出動嘅時候好快就可以變返blackblock做野
攻具方面就善用下街頭上嘅野啦 好多選擇

最重要係SS周唔到你 如果因為SS周到你有攻防具俾人charge 真係好唔撚抵

乜都假 個人出左來先講野

分別在於主導權
依家係中共擰住我地春袋攬炒
原本我地係計畫擰住佢地春袋

你下下咁樣盲目聚人 然後又一批人被捕
和理非見到仲敢出黎？

問題係宜家個極權俾你和理非咩
唔俾你聚人，唔總之屈你暴動
入紙遊行？幾和平都作個理由腰斬

所以要大家發揮創意 集思廣益

agger 6月已經咁玩

咪搞笑ok？
一個tg 1萬人大亂 當你一萬人full gear 呼吸系統冇問題
視線都差到仆街 最後都係趕羊咁任捉唔嬲
當你還擊埋身肉搏 對方出實彈 你點玩？

推多次先

同意回歸和你非
抗爭初心 冇blackbloc 冇裝 甚至加少少左膠元素
為既係少啲借口俾狗拉而繼續有抗爭畫面

但樓主又講得無錯
好似今日呢啲高危活動之前最好有啲和理非既活動集氣 如果唔係 大家都唔知大家點 無目標 就算罷左工 出到黎都唔知做乜

樓主其實不如直接少少

勇武已經冇用 武力唔對等 唔好話打 對方根本唔當你一回事

無話樓主講錯
只係想講宜家唔知有咩和理可以做
我諗照入紙俾狗腰斬都可以算係向國際表態既
仲有照紙師都可以照繼續做
諗下點普及貼紙師啦

no 返璞歸真=/=回歸原點
必須兩者共存 施壓 製造所謂「畫面」 達到道德感召既效果

短線打唔贏就同佢打長戰

1. 和你shop
疫情完左零售同旅遊業都唔會復活

2. 黑警心理戰
年紀大果批結晒婚改變唔到，後生果啲的地要佢一世單身，淨係得返狗仔/女揀

3. 擴大黃色經濟圈
雖然大財團9成藍，但慢慢改變生活，要令社會接受黃店有更多本地商機嘅事實，而商家嘅軟實力比一般連登仔高，更突顯全民抗暴嘅意念

其實最想知道係 國安法出左之後 和理非仲會唔會出來
有見到有人提議（仲有外國人都有提議）話 搞勁多人靜坐 如果班狗衝埋黎打人就係佢地柒之類 其實有冇得搞 諗到可以塞到街 有冇人一齊ff更多情境

認同..

當大家習慣咗火魔、RB、私鳥等勇武抗爭方式，好似忘記左一開頭和你suck、和你飛、和你shop甚至你佔中呢一類攬炒式和理非抗爭
一開頭講緊嘅和勇唔淨止互相cover,而係各有各做